麥記，M記，麥當勞

香港人叫麥當勞嘅稱呼, 聴深圳人叫M記，我會叫麥記。

而家香港嗰間叫金拱門

老麥

叫開M奴

M到

藍藍路餐廳

老M

麥m勞

牡丹樓

咩原來M記係大陸人叫法
讀中學時大家都咁叫

五毛又搞事
聽都未識打

啱

叫開金記

麥當當.

高級美國餐廳